屌你老母唔識揸車唔好學人揸啦

阻撚住人返工

交叉腳企

gay 佬企法

好撚基

夾爆粒龍珠

尿急啊師傅
快快手啦

塞撚到仆街仲喺筲箕灣

屌 又要遲到

搞到觀繞都塞埋 屌

一定好緊

東隧往九龍順撚到
塞到啲車都入唔到

好撚gay

我塞左半個鐘先岩岩出隧道

早咗出門最後都係遲到

屌你老母 撞過車班撚屌應該釘尻佢牌啦
咪撚再做炸彈

無論男定女咁企法，都會作嘔🤮

已經講左今日會遲 仆你個街班友正撚樣

屌

rush hour炒車應該無期徒刑

Gay test

JOJO立？

屌佢老母

垃圾 仲塞緊

淨睇相應該又係DC9問題
有冇巴打知道事發經過？

春袋夾爆未

食緊早餐，請問塞完未

同一個位每星期都炒一次車，
路政你食屎喇

唔知個DC9要賠幾多呢

條東廊柯達嘉華對出
係咪要整個交通黑點牌係度丫？

咁係條女隻腳唔靚姐

屌你老母唔識咪撚揸吧

八點半喺觀塘塞到而家重喺東廊

吹咩，我有錢鐘意拎架車嚟撞呀

西行北角塞到杏花邨喇，痴撚線

50分鐘前龍尾都已經係海防博物館 cls

你個名 fit 晒

東隧都塞埋

真係好難怪場革命點解會失敗，睇呢到啲comment已經見到香港人只係識返工，一年前講過嘅嘢已經真係變成口號，在囚手足已成condom
垃圾post拉

我訴求就係返工.jpg

又block一隻
4句野
革命失敗
淨係識返工
光復係口號
手足變condom
PR咁撚hea收唔收到錢?

成日為左爭左少少時間搖頭擺尾
炒撚死你地班仆街

屌你老母 真係On9

好急尿呀屌你老母

乜唔係一直都係口號黎既咩

呢d正一死仆街，俾我係現場我實落車撚到佢落海

將D keyword格硬砌成句子
你份工都真係好撚無要求, 垃圾工果然搵垃圾番
多謝你又block一個PR ac

hehe

仆街，東隧都有架，塞到出觀塘

手

腳

我出街一定係返工返學？

點得出依個結論
我睇係中間部車追尾 / 最前急停後車停唔切
之後的士狗停唔切頂左上去

係咪dc轉線篤到中間果架車再撞到頭車？

你就PR，依家返工緊要啲定被港共送中個12手足緊要啲？塞車緊要啲定泰國手足需要聯署聲援重要啲？
正經post冇人推，只係識推垃圾post，拉

返工

大家都係估吓啫
齋睇圖的士係入緊線
又可以係的士喺最後收唔切隊到中間架車再隊前面架車
當然巴打嘅估計亦都有可能

人地係唔係gay又關你撚事咩

我都估係咁
（個人對DC9有偏見）

咁嘅心態 抵你打一世工啦

咁撚鍾意翻工

東隊搞掂未

幾廿歲人仲要坐巴士番工咁廢

小學生迷撚學人渣車啦
仆街

個西裝友咁企好柒
但佢似係的士個乘客，應該唔關事

觀塘

THIS

可能忍緊尿

咁難得甩到P 咁就比你條pr敗左個ac

原來就係依幾條冚家產害到人一出大老山就塞

應該要私了左呢d唔撚識揸車既司機

可能人地急到瀨，仲要撞車
想偷屙落海又唔得，架架車經過勁多人望到

幾好呀 還掂都遲
食個早餐先返啦

之前見青馬大大條直路，都可以撞車

記住被人撞果個係無辜嘅

神回

觀塘通返未

急屎吖屌

呢啲dc9 應該釘牌

啱連登仔

應該好撚急尿

今日有和你塞？

好撚嬌媚

戇鳩 返工塞車呻下都屌

停唔切頂左上去咪dc9錯囉

條友應該係的士個客

就係呢條粉腸 買起左今朝成條東廊

老闆：點解唔再早d出門口

代表有熟人係附近
林保怡講嘅

比人撞好無辜喎

以家通返未 唔想搭地鐵

觀塘道仲係龜速爬行

屌佢老母
真
八點幾未出東隧已經見到龍尾

damn

阻晒兩條線